阿四奴隊波級數就係咁低，唔洗咁勞氣啦

雲加

樓主

好波

賓周馬又入波

咁早起身牙

專登起身支持雲加

不離不棄

有佢在，無意外。俾拜大炒真是意料之內

黑哨